八號風球仲有冇雞叫？

KFC會唔會繼續開？

KFC結業了

又係咁

Seed呀

自己落街叫啦 仲要人送上門

有呀

ok

八號烈風暴風信號